{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153200?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 오요3"
    },
    "text": "ソウル最大の観光地である明洞に位置するゲストハウスは、ソウルの他の観光地への移動に便利です。 このゲストハウスは共同で使用される空間であるため、利用規則を遵守する必要があります。 もし人数が基準を超えた場合は、追加料金を現場で支払う必要があります。 午後 10 時以降は、他のお客様のために静粛にする必要があります。 ペットは入場が禁止され、私物の保管は本人の責任です。 客室での調理や喫煙は禁止されていますが、飲食は可能です。 男女同室での宿泊は許されず、兄妹の場合は家族関係証明書が必要です。 施設物の損傷や紛失に対する責任は本人にあります。 また、午後10時以降の騒音などで他のお客様の迷惑をかけた場合は退室措置となり、払い戻しは行われません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "このゲストハウスはソウルの明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用規則を守る必要があるのはなぜですか？",
            "answer": "ゲストハウスは共同で使用される空間であるため、他のお客様のために利用規則を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "人数が基準を超えた場合は、追加料金を現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "午後10時以降は他のお客様のために静粛にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットの入場は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "私物の保管は本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での調理や喫煙は禁止されていますが、飲食は可能です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は許されず、兄妹の場合は家族関係証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設物の損傷や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の損傷や紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけた場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけた場合は退室措置となり、払い戻しは行われません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 349
    }
}